GME 28 YOLO

繼續

retards together strong
gay bears r fuk
stonks only go up

退休了

Strong Hold

輸錢既

又嚇鬼

320 call 好大支棍

Reddit link

9點D鬼佬起身你咪知升定趺

唔好set stop loss呀
Citadel睇到晒你set咩位
睇住stop loss raid嚟搶你貨

淡友平倉會出現多次熔斷升棍

要take profit 既 今晚唔好訓睇實

計好7000萬貨就走得

淡友同傻散死返出去啦

GAMESTONK

其實買既你地係唔係真係知做緊乜鳩?
簡單一百倍講就係
沽空機構依刻沽空左over 100% GME
所以wsb班散戶就決定搶高GME個價 等大機構係星期五D期權結算果陣要夾硬係散戶手上用高價買GME 從而收割大戶
你買得就係預要SH到至少星期五等大戶接你貨啦
日日咁搶上去最後唔洗散戶埋單架傻仔 係大戶幫緊你埋單呀
人踩人做乜鳩呀

YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)
420.69

315@10

285@40 (用埋學資啲錢)

有今生無來世呀

有少少失去理智

屌 笑死

美撚表示訓唔撚著等緊開盤加call

支牛lag機定個市server delay

why ge

你買左幾多

唔好咁撚搏啦

有無人買amc

1000@68$

發現咗原來好多巴打都幾多capital 下

支牛
訂單好耐先交到

$GME Reportedly Melvin Capital is out of GME position - CNBC (Gamestop Corp)

完 散band

等9點ft有盤前買

負債billionaire

貼倉啦

到底而家係邊個放貨俾我地買

有錢都買GME先啦

特價

fake new你老母臭

330 霜凍警告

Tag埋drew哥

機構會同券商買資料睇你set咩價stop loss

你老母就輸

星期五係咪盤後會自動賣?

驚乜啊

Fake new呀 睇成交量啦

好似話係啲market maker點都要埋單

唔知係咪就係依啲友仔

MELVIN佔左沽空138%既幾多??
仲有一大堆WOR

係。。。俾佢冼左獲
仲有訂單kick住咗啊

傻韮？

有冇人可以講星期五目標價

驚就快啲沽俾我買啦

melvin個tweet同cnbc most likely係想trigger Algo selling
跟住就斬你地stop loss收貨

自己諗下啦

Fake news?

Melvin 平哂倉

樓上有個

回上個post問期權嗰條友呀

你賣張合約都要睇有冇人要
一係你就入定錢要股
200*100都係十幾萬港紙
攞完股再市場放售或strong hold

$1989.64

5000up

有位入call

咁你解唔解釋到插緊？

用致富冇得入盤前

唔係咁易計啵卡一卡

加油。冇買

回應返上個post 有人話買200 call 到期要用錢接100股

但據我所理解 到期係可以選擇唔換正股 就由買call d 錢冇晒算咩 當輸 但點都唔會要格硬搵錢接貨 因為唔係short

我都係玩左權一個月 未試過張call 到期前冇人接

所以有錯請指點

邊單係fake news?

7218.31

有呀，揀全時段

158仲算唔算高J

屌，啲人驚個價閪冧就冇睇啦

manager of the fund Gabe Plotkin told CNBC’s Andrew Ross Sorkin

圖又冇 source又冇

第一日玩？

盤前
亞洲地區撚緊咋傻閪

平撚閪到咩

走鬼喇人踩人喇
不過係short 果邊

ft撚次次都錯過5-9點希望唔好又失靈

你知做緊咩？

有架wo, 6點半開始

酒呀

有冇可能

market makers會接
佢地係出貨保持流動性

人有多大膽！

屌咩

別人恐懼我貪婪
嚇死我求先見大家禁踴躍
依家定曬

乖，做定期啦，唔好玩股票

求信念

Fake news呀 咪信

夠姜200 我入多25%

329

130% 點平,
平你老母
FAKE NEWS

傻仔都知佢出口術啦

老破都唔掂，乜招都要出

支牛又死左

仆街走鬼

又有位入爽

人踩人

仲唔入貨gogogo

準備人踩人[shocking]

咁都叫搏

今晚破400 sh到星期五

10下升既熔斷棍 唔難計

扑傻瓜咁扑,好撚驚

好行唔送

加加埋埋得個2M你同我講 is out ? on9仔都識計數啦

300好撚凍

準備入貨

大家都知無可能咁快cover 晒d shorts

Fake 嘅屌

沽空機構成撚日放fake news邊個傻閪信

400！

陣間上黎救你

好彩正常開市嘅時候啲柒碌訓曬教

20見

係long side可以揀接同唔接
但唔接你咪無錢賺
買黎做善事咩

d傻散好撚煩，死出去啦

CNBC都報左Melvin平倉

走啦 走左未呀

panic buy

280入咗 上啊

新手唔明
點解大戶要係散戶買貨？

沽空機構最後招數

就算真係佢走曬仲有其他人買short

假！

CLS280

158>61大家照食

如果淨係佢out都咁樣
繼續落黎唔敢想像

唔好信fake news掟貨呀

電腦會信

今日好多傻散

strong hold 唔識可以唔駛買
一陣俾大棍震走

CNBC最錫住啲hedgefund

fake news都出埋

牛牛係咪又死

掟囉，d傻散走曬仲好

快啲走啊最後逃生門

人有多大膽，地有多大產！
人生太短，出手要夠大！
Strong Hold!
YOLO!

CNBC放風
Fake news
前幾日先不斷出新聞抹黑reddit

姐係佢點都平唔到
咁呢單野可以點完

利申SH緊

300 加左倉sh shsh

開市就400啦，琴日開市先重係76

傻散會信

準備走佬

玩左幾日差唔多賺夠就好收手

堅持到星期五

又西走一堆短炒撚

財演都信？

係呀係呀
啲貨呢去晒邊呀

雷曼2.0？

酒呀！

大肉棍 快啲

突然多咗咁多人叫走做乜

今日星期三咋

我真係好撚驚

成班傻閪

平倉要不問價買貨

仲要全部買盤無沽盤

係你地幾時見到有呢個現象？

有無人呢兩年玩美股先意識到港股果種廢

呢招震傻散絕
一黎一堆人賺唔少
二黎冇人想take risk自己接火棒

團結就是力量！

希望有人又係350入270走
唔做功課就入嚟玩抵撚死

Melvin乜水黎

又加得倉 好爽

跌幾十蚊踩乜鳩

健康棍

程式盤會信

佢比左錢你做淡？

借咗財仔未？
UA邦民同Zwap都做到大額學生貨款

開心有fake 大家頂住

慘，咁無得搞了

282有無過百%沽呀

連登仔唔係最關心言論自由咩

fake news呀出口術呀屌佢老母
依家講緊沽空左130%呀
習近平都平唔撚到呀

重演星期一
信念夠SH啦

人哋美國先朝早仲未刷牙
仲未計8點神秘力量

入咗少少

加倉時間

我 一日賺幾十蚊

特價時段，要買就快

屌 唔係平倉姐係投降咩

仲有ZA bank借

嗰晚155食完 無驚過

你到底知唔知呢個post做緊乜

講左好似星期一咁啦

就算melvin close左
大把hedge fund排住隊派錢
SH!!! 🚀🚀🚀

完全唔關事 有冇聽書？

melvin short左幾多share?

屌你老母咁撚驚你咪走囉
連登就係因為有你呢啲低智商嘅傻鳩先搞到個討論咁撚低質
你咪撚買股票呀 我祝你買親股票都輸身家
屌你老母臭閪

股災由GME開始

真。不問價入市

係咪類似 竊聽風雲 吳彥祖？

而家唔入冇機會入
目標今晚上500

巴打你經歷過禮拜五都知
係好多傻淡paper hands
唔使咁勞氣

平到淨返80%

平左嘅話 琴晚收市棍係邊到嚟 盤後上到咁又點嚟

本來今日就係升超預期
同我震走曬班冇信念既paperhand

特價掃貨先

似係你唔知咩事多d

穿左沉日盤後

話撚咗打緊仗對家實出陰招

習近平可以核平

20億左右 唔多
星期一搬救兵筆錢30分鐘燒晒

350 買左 唔玩喇俾返d錢我

邊到睇到

有冇人330凍緊

想知宜家買咗

之後係咪大户就會接我啲貨

星期五會有時間走？

仲要仆街到市前出fake news
點closed? 場外一人拎D?

盤前好癲

好多水魚

信你先奇，over short左要close out，姐係爆買翻所以short左嘅股，點可能唔升

252

驚閪咩

星期五set定賣

AMC5000
GME 10000

我第一次玩美股

酒你老母咩

酒呀俾我入平CALL

yolo
1個鐘後隨時變山腳啦

280都好涷

330個啲都凍唔凍

玩鳩我咩

牛牛news

想問下MELVIN沽空左幾多股,邊到有得睇??

Ho ball

281

338

打走D傻散
又再繼續升

禮拜幾呀今日
仲拎返 282 出黎講

醒目仔，輸少當贏，輸剩少少都當贏，比佢琴晚掃上走甩左

岩啦 快撚d 比返個靚價我入

SH

玩完啦

琴日盤後250呀on9 過主啦

真 人踩人

多謝巴打啲貨🙏🏻

幾時轉場BB

真心唔識 求介紹

直插緊

353

今個月既profit ,輸哂都冇所謂

一個fake news 有用過棍👍

散水了

230

the hedge fund strike back
走呀
快啲走呀

冇事啦 散水

特價時段

898

Diu

345

如果真係平淡倉 淡友要不問價買貨

開市後只會連續升停 一路買到38%貨

我咪信你條Melvin走左囉

唔係 138%

30分鐘

仲唔拿拿聲做空
跌落20大把肉食啊

玩完了

搞清楚係咪可以選擇接同唔接都好 同埋買得起張call 唔一定夠錢接正股 所以結算前走

仲溝唔溝好

而家佢就真係開始慢慢入啦
成班on9

有利益因素就唔會理有冇言論自由

出棍搞唔掂就出fake news 對家可以出幾多招

笑撚咗

240 入左5 股

你阿媽 大減價
益你阿爸

貨呢？close out short唔洗買貨？

笑撚左，成班傻散放貨比番佢入

屌你老母支牛又delay
220 入唔到

入

230

咁快散水

叫左佢唔知頭唔知路唔好咁心雄入期權

小注，贏輸都無事

平倉點解唔洗買貨

屌 咩事啊😭

話你地班東亞病夫無信念
我等埋美國隊起身先講

想問點close out
解釋吓啲貨邊度嚟

再溝

200

都幾戇鳩 睇成交量都知fake news
佢平倉點會升得咁少

習近平都平唔到

Drop to zero

220 了

好撚嬲阻撚住討論

Same

what? 我280？

gap底反彈

Reddit都冇人信佢地平咗
一路好走啦啲機構

panic sell

夢一場

聲稱 平咗倉唔洗再買

325

咩事呀

你金主，佢星期五會送錢畀大家洗

fake news

睇黎好多set 左350 電腦單
即刻drop 左100蚊 pre market

就算melvin capital close左position都唔怕
肯定有其他人逢高加沽
如果唔係唔會有滅世大棍

Melvin Capital closed out its short position in GameStop on Tuesday afternoon after taking a huge loss, manager of the fund Gabe Plotkin told CNBC’s Andrew Ross Sorkin.

係咪要走了？

$220@100

咪係，根本就冇入到貨close out

又黎panic sell

嘩屌 由360得番210

好似未到星期五連登仔頂住啦

你個提款機

15號更新

班傻西而家賣晒咪俾人接到貨

特價健康棍

叫左開成人台㗎啦

我頭先講240散水喎

棍啦，仲正，大把人入貨

成班Day trade大戶
食屎狗

笑死 傻散愈走 我愈買

支牛提交唔到訂單

有我陪你 巴打

俾我入貨啊

推呢個

啱傻散
明出口術
傻散入場嗰價仲難控制

重複星期一玩法 成班咁都比人嚇到

唔9up點買返

兩個字 坐穩啦

學埋Biden 想用fake news

屌 真係日日都有班撚樣係到玩串party

成班傻散嚇到走哂

入呀入

升升升

早知依家先溝

取消唔到d單

一陣如果係fake news
反彈會超級誇張

咪撚ON9啦
望戰場美國個邊仲未起身,D傻西牛牛係度放咋

Melvin一間平倉都都有大把之後會平, 驚條撚咩

連登仔唔係好重貨sh架咩
頂住呀大家

走啦走啦

走鬼

買唔到

星期二下午

人踩人
啱啱3xx入咗果d...

CNBC fake news

去到217一野去番230..
好撚癲..

premarket 太少貨 比大戶任舞啦

入左d玩下

咪嘈啦 冷靜啲
個news 係真定假架?????????

而家開始唔推
屌你老母多左勁撚多柒頭傻散

lag到入唔到貨

屌280加倉又跌返

信呀 實信架

講到話唔玩就走到咁

又重複返禮拜一嘅戲碼 多咗啲唔知頭唔知路嘅人入嚟湊熱鬧 跌少少就賣

你走先啦,我接

屌 買貴咗

習近平都平唔撚到呀

Turnover 咁高，比錢咪close 到
盤前咁樣夾上去根本唔係short squeeze, 只係d 顛佬開始造市

酒呀酒呀

又撚亞洲傻散

邊到可以睇到架？

270 屌

個news 係真定假架???????????????????????????????????

係咪需要整返個置頂po未到short squeeze未上月亮咪撚放

岩既，比返d 貨有信念識玩既人

支牛死到想加倉都唔得

PIN THIS

假

唔洗驚 sh

得條賓周仔 唔夠喉喎

230入左100股

唔識英文

Set 220入咗

link pls

牛牛壞左？

壓彈弓，今日內升穿400收盤我睇420

今日咁有力棍早講啦，285加咗倉，喊出嚟

我都想買少少參與下..

又FING 走一大批笨豬

美國大佬都未起身

好多人想走一轉快錢

佢地同聽財演買冧把一樣

好撚煩 你驚嘅就走 我200放完 270 入返50股

連登仔喺入面都唔知有冇1%

亞洲人真係低賤啲

不過証明左太多散戶放貨好難short squeeze

大鑊了

升翻了

平撚哂倉？

彈了

290 屌 牛牛Delay

走既人會後悔

應唔應該放左先等低位再入

自己睇啦 咪又係上返 唔好驚 你放就真係on9

殺返上去

特價完結

e家就真係買貨啦

SH

買左你都唔知啦
升足咁多倍
利申hold緊

加唔到倉

跌咪好囉，跌完清靜好多支持，頭先班喊曬口想入貨班友呢？

再講一次

平淡倉 要不問價係市場上買貨

無升既熔斷棍 唔洗係到呃鳩人

出fake news呀

驚佢老母佢未買貨點close呀

屌 早5分鐘出fake news
棍完我先加啦屌

138%點樣平呀傻鳩

出口術都跌唔落 咁陣間爆升了

一出news幾多人入黎唱淡就知咩事

夠膽跌穿200
孖埋最後一注

希望班無做功課傻散震到蝕錢

1股支持下

IFC見各位

diu牛牛卡到

保住連登仔聲譽呀你班傻散
散戶一齊贏一次

開始跌

係 好on9

差0.69

望到個盤前就知今晚有好戲睇

用下腦都知fake

推

你驚咪走囉唔送

屌早知360走 依家入返

又上返235
268 SH!!

繼續買 繼續升 平佢個頭咩？

史上連燈po 咁下F5就有新留言

They cant have closed entirely in premarket, theyre using scare tactics (ILLEGALLY) to drive the price down.

快比貨我

佢話星期二盤中平左 但係盤中尾段仲有一兩棍 盤後仲keep住上 頭先未有新聞都仲上緊 自己諗

Hold the fucking line!!!!!💎🤲🏻

Close out short係要爆買市場上所有貨
根本冇可能
CNBC出fake news吊你

盤前都咁精彩, 開左盤個時大家要再坐穩d

傻散唔放我地點掃貨
掃撚咗20000@300

跌岩 我仲諗住入320 lc 希望有特價

再溝貨

仆街啦今舖

走啦傻淡

跌返落1字頭即孖盡

Melvin Capital closed out its short position in GameStop on Tuesday afternoon after taking a huge loss, manager of the fund Gabe Plotkin told CNBC’s Andrew Ross Sorkin.

走鬼呀

Fake news啦

你同我d貨都仲係到，佢點平呀弱智仔

雖然話仲有其他shortsellers 未走, 今日孜咁多散同人入黎玩咁樣震一震應該兇多吉少

機構收夠貨又會同散戶講嘢
佢呢輪賺夠？

真又好，假又好，對大局無影響

有早知無你啦

邊有咁撚多早知

支牛post 大陸人寫 唔cap圖po

世紀逼空大戰正在上演——$游戲驛站()$是近期美股市場最為引人注目的股票，這場大戲裏不僅有WallstreetBets（WSB）論壇抱團做多的美國散户，還有$特斯拉()$創始人馬斯克，有「大空頭」之稱的Michael Burry，做空機構香櫞，當然還有據傳已經被逼空至破產的曾經千億人民幣規模的對衝基金Melvin。

而就在昨天，維珍銀河大股東、Social Capital創始人Chamath Palihapitiya也加入了進來。

1月26日，Chamath發佈推特詢問應該買入什麼，準備拿小10萬出來玩玩。

這條推特下方，目前最熱門的回帖即是一名網友在推薦遊戲驛站。隨後，Chamath表示被説服了，還貼出交易截圖，買入遊戲驛站2月19日到期的Call 50張，行權價為115美元。

而在一眾大佬的加持下，遊戲驛站週二收盤價已達147美元，盤後更是狂飆41%，股價衝到209美元。週三盤前一度飆漲至90%，波動劇烈，目前股價為280美元，今年以來已經翻了十幾倍。

Chamath大舉做多遊戲驛站，還有另外一重好處，他持股4.73%的$Virgin Galactic Holdings Inc()$維珍銀河週二飆漲16%，一舉創下歷史新高。週三盤前也大漲11%。

而維珍銀河與遊戲驛站的聯繫在於，這兩家公司都被大量做空。據highshortinterest網站的數據，目前遊戲驛站位居被做空股票的榜首，而維珍銀河緊隨其後。近期，在WallstreetBets（WSB）論壇被熱烈討論的AMC位列第三。

並且，維珍銀河近期還獲得女股神的加持，凱西·伍德(Cathie Wood)正將目光投向太空探索行業。

1月13日，由伍德擔任CEO的方舟投資管理公司(ARK Investment Management)提交申請，計劃推出一隻名為ARK太空探索的ETF，交易代碼為ARKX。儘管這隻基金還沒有上市，具體持股情況也不得而知，但這一消息已經帶動許多和太空業務有關的公司股價上漲，這其中就包括SPCE。

仍然在SPCE堅守的空頭們，準備好迎接洶湧如潮的美股散户了嗎？

唔洗驚佢啊，老虎蟹都加倉!!!

再加fake news, 邊有可能咁快平到

咪就係，都未正式開市

下,你講緊笑?

我唔信
留意返CNBC前幾日先抹黑Reddit
講到Malvin係無辜

牛牛正仆街

rip

咁樣出fake news 告得？

係咪多人set平幾十蚊買先質落去咋

根本就係出完fake news跟住自己放一大棍落嚟

330 吹緊風，穿200孖住加

走囉

仆街牛牛HANG撚左 入唔到

130%點平...

再講多幾次

平淡倉 要不問價係市場上買貨

無升既熔斷棍 唔洗係到呃鳩人

牛牛玩嘢咩

真
佢夠膽跌我夠膽接

垃圾牛

Melvin 只係其中一個沽空機構 仲有closed out唔等於平左倉

走撚咩 入貨呀

學樓上巴打講

習近平都平唔撚到

屌你老母咪撚驚！

均價262師報到

咁係點

要買多幾多貨先夠平佢個倉

入多啲入多啲 唔好驚唔該

平左倉會同你講？
Last resort : fake news

用支牛果班有得揀咩 坐定定啦

Reddit有手足post咗
7分鐘前check仲係short 103%
FAKE NEWS

Beware of fake news

咁咪好囉，大家會冷靜，就算係真，我都唔明對大局有咩影響，我真心唔排除有沽空機構叻仔已經走甩左

Still 130%?

牛牛出問題

唔比改盤

138%喎

震走曬班paper hand

真

牛牛壞撚左 加唔到倉

買同放都死咗機

支牛係咪交唔到訂單？

咪係，唔好連累識玩既人

坐穩啦

CNBC死全家啦

用支牛直接幫你SH

TLDR: strong hold

CNBC都好信

真係好懷疑有幾多人知自己做緊咩

屌 搞到我入貴左 垃圾ser

支牛好撚ON9 完全加唔到倉

屌 望住連登啲傻鳩 人買你又跟 乜撚都唔知 真係好撚燥

到你放左，e家一定400

升啊！！！

支牛咁樣又係摟屌

傻散陣間咪搞壞個sofi

牛牛strong hold

係

唔買就死開啦
係到做散貨撚做乜鳩

想改單但係一直系統錯誤

支牛強制唔俾加減貨屌你老母

我都係

屌佢老母特價都買唔到

得啦得啦, 威啦, 你掃咗4千幾萬貨, 得啦得啦

歷史上有邊間機構會明目張膽話自己平倉，呢啲就真係操控股市啦

尋日唔係有棍 升熔咩

link plz

溝唔到貨

支牛SH

Melvin 可能真係話 out
不過搵唔到 Buyers 姐
55M 貨

sh

緊張時刻 牛牛先死

how they check?

樓上有條友問melvin係邊個

支牛日日都係咁

All in go go go

陣間有溶斷就會俾大家考慮清楚

Database last updated on January 23, 2021

230再加

sofi肯定又死
星期五更加唔洗諗

垃圾糸統咁易俾你改,,

垃圾支牛

成班基本邏輯都未撚明白就喺度淆底
快撚啲走添啊

唔撚好再推喇推來晒d傻散同風向狗入來

SH啦

diu富途輕機

屌你老母跌到60都唔驚
melvin dirty play

都跌左三十幾%

closes out 係present tense 喎
唔係closed out / has closed up

定財經新聞不嬲係咁用?

同埋melvin capital closes out 咗
可以係佢旗下唔知邊間subsi 仲有position ga ma

屌

平撚左倉我就炒埋一份,再一野割鳩你地啦

做空撚無一個係無辜

死班傻閪露晒底
用支牛

已block條撚樣

唉336入，等死

我都係 240 都貴

353仲sh ing

真咩事都未知就買買買
蝕錢真係抵死

出完消息開市佢就搶貨
佢驚premarket太高 同 自己開市想會好似琴日咁被absorb

$游戲驛站()$$遊戲驛站()$$遊戲驛站()$ 機構盤前是不能平倉的 大家一起複製這一句 因為我是做基金經紀 熟知遊戲玩法$遊戲驛站()$

以上轉貼

唔驚佢平倉呀
驚d人信撚咗咋
唉倒蝕緊好撚心痛

提提大家
升到咁高既時候
唔好諗住淨係得long side越黎越多人
short side都會聞到浸味過黎做短short
自己衡量風險
世界冇必贏

入貨時刻

diu futu

係唔係完左 大跌好多

牛牛改到,但顯示唔到姐,只要你記住你改左咩價就得

盤前平到倉？

對唔住 兩星期前先入黎支持美股

絕望垃圾渣撚實啦

CNBC話證實唔到

有冇人係山頂？

俾晒位入
一陣420.69開市唔好話無位入貨

屌你支牛 我要入平貨呀

又準備重演星期一
bt唔同上次個底5x今次個底2xx
咁如果今次棍完再彈咪

有錢唔賺咩

[size=10]FAKE NEWS唔好理[/size=10]

屌你老母 牛牛

屌你牛牛壞撚左

美股平到

CNBC :無法證實消息屬實

Hedge fund targeted by Reddit board Melvin Capital closed out of GameStop short position Tuesday

點解唔得

25號都仲係71M

310@10
驚閪

酒唔酒走

仆街 出口術

企穩

牛牛又死機

前日大把人150入，都鬼哂咁嘈

吹呀

撚狗咁撚

支牛：SH

咁中意挑機
平左仲唔反手入 call先再出post 咩

沽完再升 平naked short來架

淡友同傻散死返出去

一係就買put貼圖，一係就收皮

180有冇機會啊拿

你咪告，反正佢都諗住跳樓

等美國佬起身收番班傻韮散左出黎既貨

你當係回調啦 世界上總有profit taker
亦都有人take完profit再buy the dip

Melvin musk Elon Musk 老豆

宜家先尋日2%成交量

等班友自己清倉先

佢呢D連netflix 9x蚊一個月都要夾嘅人係咁

CNBC could not confirm the amount of losses the firm took on the short position.
只係confirm唔到輸幾多，唔係證實唔到

315
支牛賣唔出 E家狂彈 "操作失敗"

支牛

有冇巴打set定左都死

死撚開啦屌你老母

學之前個巴打高買低放囉

去邊睇巴打

係時候我都唱淡，酒啊快d酒啊，平左倉啦，唔走人踩人啦，唔做功課未明點玩抵死

CNBC 都未入夠貨，咪出個news 囉

再講星期二下午平晒仲會等到今日講，以佢性格一早出嚟吠wsb班retards啦

Melvin mask

338入
SH

好撚易計姐

但現在個價貴之前咁多，要平埋個100%好金

怕乜?

屌你老味望住一樣drop 100蚊真係心臟細d 都唔掂，都係食飯先再睇

出得口術 做咁多小動作 即係驚啦

前晚好串
琴晚好似死狗咁

盤前點會平到倉

好撚凍

賭呢D買三幾股其實無咩意思 贏一萬幾千改變到D咩 真係睇好訓落去 一野上岸算數啦

此前CNBC報道稱，（稱）
假呀！

240硬撚到

屌 320入左 點知岀fakenews

不怕

又想睇 又想食飯
點攪

唔撚驚 SH

STRONG HOLD

你依家走咗就傻仔啦冇咗幾十萬

Buy the dip!

老老柒柒跌一跌先好
震走哂班傻散
一陣買市唔會搞搞震

見到個C字就諗起同大陸有份

良心企業，
同大家講自己平咗倉，
賺夠要比啲人賺

咁我都SH 等大家走先
各位麻煩低位放等加倉

佢話尋日平左

I am not selling.gif

走投無路 咩都要做 挨官司好過輸身家 華爾街狼人

岩岩又加，均價260

末世邏輯

屌你老母出幾個FAKE NEW 比佢洗走左30%

屌佢老母 支牛係咪有份沽 直插果陣唔識提交d單?

盤前panic sell

以%黎計, 果日150蚊跌到落70蚊跌左一半
依家都跌唔夠3成

CNBC Fake News！！！

不過入完貨都驚佢到時玩老破， Set好聽日價位靚（roughly $420)就放了
大家加油等short squirt

頭先 二百頭
超特價時段

無圖就收皮啦垃圾

當前您的證券賬戶已連續 0 小時為“危險”狀態，觸達平倉水平。請在賬戶達到48小時“危險”狀態前入金4742.70HKD以上，或自行平掉部分持倉，確保賬戶恢復至“中等”狀態（詳情請查看客戶端賬戶風險詳情頁）；在此期間內，包括但不限於市況波動而風險增大的情況下，富途亦有權利對您的賬戶隨時平倉，由此導致的損失將由投資者本人承擔。請您留意，股票停牌或保證金比率上調均會導致賬戶風險加大。如有更多疑問，可撥打：+852 2523 3588。 【富途證券(香港)】
係咪代表48個鐘後先補倉都得 孖咗少少

頭先大把人等特價，而家咪等到，又嘈？

傻鳩
人哋未平倉就話可以gogogo
平咗倉冇人同你玩仲買乜嘢

如果係習近平炒A股 應該平到

好快panic buy

個個又話SH又話diamond hand
出個fake news跌少少就叫晒牙痛咁

6字頭都有

溝唔切呀

50 蚊

出口術會死得仲慘

比錢梗係close到啦
但係而家出晒fake news明顯就係唔夠錢close啦吓嘛

似夾埋

你入咗囉

琴晚已經係咁

定有邊仆街330放完260再入呀

牛牛傻左？

連尋晚個盤後價都唔到

Reddit d人都係咁諗你地班老手

屌你上面班人係咪唔識英文呀
CNBC篇文:
melvin cap closed short position
cannot confirm loss
the firm will not file for bankruptcy

唔撚係咩證實唔到消息
篇文寫gabe plotkin自己同cnbc記者講
信唔信就大家睇

幫大家打返支強心針 星期一都係咁
唔需要走得咁快

比人dump

屌一樣

假架呢個ac

The short interest is still 100%. If anything Melvin closing out their position will make the remaining shorts launch the price to Andromeda.

又係假account

你貼我咪貼

所以話唔好孖就係咁解
一棍fake news棍就玩完

Fake account

快啲落200下啦 想加

星期一131蚊入捱過幾棍落到七十幾蚊
係會好撚驚
要知道點解要入 點解要sh
唔係鳩叫人sh 係有sh嘅原因
入得呢隻 就預係過山車嚟
堅持多陣 一齊賺錢

（個人唔建議孖，真係搭過山車咁搭）

240穩陣

Panic sell嘅人唔該諗下，妖股呃你錢會唔會升緊放 news比你有位走

今晚返嚟接你

驚撚到西咁啦
一陣股民輸左錢,燒撚埋佢間鋪

FAQ7:

Why are you gae?

3百幾盤前果啲應該係今日先睇
上星期或者星期一已經睇緊果啲點會高追盤前

你岩 再睇下美國佬個邊先

fake ac
個個圓圓圈入面係7黎 唔係✅

48小時內補呀 一係斬倉。

之前有投行/fund佬ching講過有dark pool
但我唔sure最後會點反映出黎 但今朝都仲係96%short定咩
如果Malvin出口術就坐硬監 不過可以走佬既

投機野自行決定

Dark pools are private exchanges for trading securities that are not accessible by the investing public. Dark pools were created in order to facilitate block trading by institutional investors who did not wish to impact the markets with their large orders and obtain adverse prices for their trades.

A股咪得
何止平，拉灑散戶都得

Fake news 點都有d影響

係
假消息就遲D比人告
唔假消息禮拜五就要跳樓

一陣就返啦

習近平

大家記得如果賺咗錢
下個月捐少少比612啦

好人一生平安
祝大家搵大錢！！

42069

真心on9 btw 岩岩又溝左
多謝班傻仔

仲敢咁串

補啦，48小時後包你冇後悔

準備retake DSE未？

我諗係有人接力沽
一係佢fake

大把時間 即係就算我瞓瞓下教插到100蚊都唔影響係咪咁解？

80 蚊DIAOMOND HAND HOLD!

股票有100% 國家有1000%

好撚凍啊

盤前拋貨易過平時 出埋fake news
動機明顯

牛牛自己係咪都要買貨

唔玩股票入黎8下...個post永遠追唔完

老屎忽乜都有得搵優越感

50 見

Deep state啲兄弟

抵制中資就不嬲都係笑話黎既

一山還有一山高

行開咗冇睇
一樣落棍呃貨？定放咗咩消息

btw sh

仆你個街支牛唔俾溝貨

297 40股
唔走

佢想收皮?

盤前上唔上得返340

真由30蚊玩到依加
坐到就嚟嘔

牛牛買又買唔到放又放唔到

技窮，反正都死緊，做賤嘢

點部署

在此期間內，包括但不限於市況波動而風險增大的情況下，富途亦有權利對您的賬戶隨時平倉，由此導致的損失將由投資者本人承擔。

Dark pool 有冇138% 貨
散仔都hold 緊14% la
Sh

似係fake news 佢襯低吸水之後今日有d 彈藥可以頂住

328 入左100股

搵咩資料先

想溝都溝唔到

328

支牛好返未 要入貨

岩岩仲諗住再落少少 入唔到

今晚繼續YOLO
有種打返落去chamath個位

開市唔知幾錢

一樣
買個信念 驚閪咩

左腳踩右腳

277

336

Michael burry hold4%

好撚準

Fake news.
Notice how so many people are publishing this at the same time based on what one guy said?

佢地都賤左咁多年，正路

呢啲麵包棍，驚閪咩，特價時段有得掃嘅手足有幾多掃幾多

之前158山頂朋友係61蚊果時都未驚過

學人講團結呀Diamond Hand
叫你班連登仔唔用中資都難啦Diamond hand

完美摸頂摸底

屌你老母

均價256
Sh

笑死
請問咩事

Melvin Capital Closes Out GameStop (put)Position

50@260 SH

跌下就好 咪我點買張320 call
你班on9要走快啲走
機會係留比diamond hand

290 坐緊 跌穿200再入

你有幾多$呀

一定得

352入左幾股食花生

你係咪ON9架
你知道對家星期5要找每股$1000,可能更高既數
依家2百幾3百沽比佢?
你同呢個係船P搞手打個超呀?
FAKE NEWS 100%

我入錢個時入港幣 無轉到美金就買咗

穿200啊

貼倉啦 9upper

特價仲唔入貨

SH呀屌 信念

好撚黑暗
再有多啲人玩嘅話比佢贏咗火燒華爾街都似

成班傻散

又掍

仲升緊40幾%，嚇得幾多人

吹風吹到咁勁
又呃一堆新人入場想賺快錢
頂唔順 真係唔該唔好玩
唔好all-in
真係會輸身家

下次唔玩了

首席吹奏師唔知入貨未

352 你插埋旗添喎

冇股咩

星期一半夜先扑幾棍
今日咁早嘅開工
SH

星期一有drop100咩

高追預左輸晒是常識吧

1股1股咁洗落去
都係開巿先睇

笑死, 連登仔依家都唔敢入啦

7皮野only 孖咗啲啲

插左啦

本來就唔值
炒呢d預輸啦

320

same 睇下都過癮

159 -> 61

sor hi錯負皮

成班傻散仲唔明
盤前只可以遠觀而不可以䙝玩焉
Hold the lines 啦
聽日應該升返既

仲有十分鐘先可以入市

滅世棍

305 2股, 食花生

果然夜晚啲人高質啲

死開啦on9仔

知唔知咩叫言論自由
你依家仲可以係到講野已經係言論自由
冇人唔比你講野 就算真係想都做唔到 又唔係authority
人地blk你唔想聽你講野冇take away你言論自由

鬼佬刷完牙就冇事啦

呢個係假ac，但不嬲企wsb呢面，佢提緊你地

盤前波動好正常

💎💎💎

沖緊咖啡

成班傻散依家先入
震一震走哂

同我繼續買

就黎到期,有招就要出盡啦

又要等到4點先有正常人

買買買

想問到時平倉d錢邊個肯出住先

頂唔順 jump左一半先算 cls

走鬼呀

空軍全面進場

fake acc

惟一解釋係有第二間公司幫佢頂左？
Assume 佢冇講大話

點計

好好笑
成班淡友成個盤前唔敢出聲
依家群空出動

一樣價 多你少少 今個月賺既錢輸左就再搵過

又震走傻散蝕錢走人，大佬呀講過好多錢，啲錢要喺承受範圍呀嘛

Hi明明巴打

屌 見到都燥
一個字 坐！
咩都唔好理
直頭建議收夠貨就唔好再睇

人地去買game賣哂比gamestop 又得

依家走貨既人 你無資格賺錢

震一震就驚 點樣發達

等1字頭加入戰場

220 有得食好食了

CNBC單野影響力好大
好多網都轉載

RAP

搞笑, 平到倉咪火箭咁升, 驚乜柒

叫人SH
叫人唔好放
又唔見你去屌
選擇性執BLOCK

班基金佬可能製造大市跌引起恐慌，如果剩係玩gme 就唔好理大市隊爆佢啦

你係公司你幫唔幫佢頂？

好奇一問，到時邊個肯墊住條數

坐啦屌

有啲啲其他 但佢話48個鐘 我諗無事掛

問一問 會唔會提前平倉？

開市即入 不問價

就黎穿200

琴晚氣氛幾好

何來有第二間公司咁多貨

走呀

玩完

提咩？煽風點火？

328@9

再升返啲人咪又買返

Hold the fucking line

可能係真，你望下volume

全部熄機訓陣2230再返黎啦

咁撚驚學人炒咩美股
玩番2800算啦

根據香港法官, CNBC真係誠實可靠, 盡快出消息, 之後先FC, 再話FC唔到

多謝麵神令我有機會大特價加倉

佢破產d broker 米一樣要頂

211

依加我地食花生睇你表演

好似完了

信念

星期一又係滅世棍150幾落返60幾
驚就未鬼玩啦

支那新浪

又可以block多一堆傻鳩

麵神話200

reddit 班人訓撚晒
E加盤前玩緊果班多數傻閪

應該唔會？？

冇左信心就大劑, 出口術呢招又幾靚

其實咁跌法 沽空機構趁呢段時間入貨 入少過100% 係咪安全？

Beautiful 巴出黎穩定軍心啦

俾返啲錢我

一穿2百應該開始踩人
Btw明明盤前仲升緊 點解比你哋講到跌幾十%咁

挽完了。。。

琴晚個post冇咁多on9

面面話209
相信209有支持

放埋嗰半收工

跌穿200

就算係真新聞，明件事就知其實對大局無影響，總有機構先走，總有留到尾

295

穿左 200，走鬼呀

330好凍200 溝左d

你睇下08年VW先啦 咁就叫完

一跌d人就開始話玩完走鬼,琴日跌又唔見呢d人

200 完

想加倉 冇錢 跌穿300果陣加左

跌穿200應該冇可能啦

可以提早收皮了

我根本唔知你地討論緊D咩
單純覺得你郁D就話人地唔比你講野開口埋口冇言論自由係侮辱左言論自由呢四隻字

Diamond 💎 bottom

迫人入貨

真，呢d名一睇就熟口熟面

哇。。。。 加倉先

d人發窮惡

YOLO

等10半班鬼佬推返上去

屌你市都未開 你話玩完
你返去做定期啦

嚇鬼咩 未玩過星期一？？？？？

身家大轉移

穿左啦

citron twitter 有update

穿埋200

屌唔係俾老母麵登死掛

溝！

垃圾牛牛

340 50股 屌

一跌班淡友就出番黎抽水

一陣開盤就升返

link?

話加倉果D應該得把口

加得

好彩尋晚盤後入得一股

wtf

今晚接你

穿左啦，接啦

老散同上次波子有心玩鳩佢唔同

傻散今劑含撚都冇味

叫人sh想人輸身家？

360殺落黎 沽空機構唔知死左未 散戶已經互片死左一半

取消個盤都唔得，都唔知有冇買到？

穿左啦2分鐘前

340 50股 點算

有冇咁撚煩。。。一堆係到 酒呀 玩完 on99咁

打幾棍係咁架啦 又未真係開市 驚閪咩

牛牛肯俾人放貨未

走鬼呀，世紀大騙局呀！

祝大家身體健康

又係老母面燈死

痴撚線好在頭先諗諗下都係冇入

Melvin琴日就入夠貨啦

成班人盤都未開就叫到咁

比支牛害死 298 撤唔到單. 望住未到價. 撤, 撤極都撤唔到 郁到既時候已經幫你買埋... 之後直插200

help me

好撚驚啦，159跌到61都未驚，宜家有乜好驚

Buy the dip

穿200了走得快好世界

終於加到倉

282

屌你地放比我接

你都出fake news elon baba都可以

Exactly

首席吹奏師增持未，你入幾多連登仔一定G持

唔好賴

穿150啊

成班震小小 就panic sell
係時候入貨啦

係，一早講大決戰響星期五

祝大家身體健康，長命百歲

比人洗走左

195...

平完正常梗係唔出聲反手食多水

SH呀

盤前波動下都驚到咁

快加

GME Short Volume Ratio 2021-01-26: 16.89
This means 27,348,512 shares were sold SHORT only YESTERDAY
THEY CAN NOT HAVE CLOSED!
Source:

超特價時段

我all in 340 點算...

一樣 輸到仆街

幾錢入，幾錢走?

唔係放呀？

笑死 paper hand 88

Robinhood 大軍要十點先入場

大家SH

特價喎

明顯沽空個邊隻洗鳩你啦
屌

無錢溝

留名打到淡友塊面拍拍聲

傻散好多

傻閪